var questions = [{
    "question":"Quais destes cinco festivais que nunca vieram ao Brasil:",
    "option1":"KaZantip",
    "option2":"Eletric zoo",
    "option3":"Eletric Daisy Carnival",
    "option4":"Playground music festival",
    "option5":"Tomorrowland",
    "answer":"0"
}, {
    //questao 2
    "question":"Quais destes gêneros não pertencem a música eletrônica:",
    "option1":"Dubstep",
    "option2":"Trance",
    "option3":"Trap",
    "option4":"Ragga",
    "option5":"DeepHouse",
    "answer":"4"
},{
    //questao 3
    "question":"Quando foi realizada a primeira edição da Tomorrowland:",
    "option1":"2005 ",
    "option2":"2007",
    "option3":"2000",
    "option4":"2010",
    "option5":"2012",
    "answer":"1"
},{
    //questao 4
    "question":"De qual país é o Tomorrowland?",
    "answer":"Bélgica"
},{
    //questao 5
    "question":"Qual desses Dj's não é brasileiro:",
    "option1":"Alok",
    "option2":"Chapeleiro",
    "option3":"Vintage Culture",
    "option4":"Skrillex",
    "option5":"Groove Delight",
    "answer":"4"
},{
    //questao 6
    "question":"Qual dessas músicas não pertencem ao Dj Alok:",
    "option1":"Hear me now",
    "option2":"Where are you now ",
    "option3":"Never Let Me go",
    "option4":"Me & You",
    "option5":"Fuego",
    "answer":"2"
},{
    //questao 7
    "question":"As Raves são festas de música eletrônica ao ar livre, onde muitas pessoas vão para dançar e descontrair. Qual destas alternativas a seguir não é relacionada às Raves:",
    "option1":"Sempre sair sujo no final da festa.",
    "option2":"Sempre achar aquela pessoa com chapéu de bruxo.",
    "option3":"Dançar freneticamente ao som da sua música favorita mesmo depois de horas de festa.",
    "option4":"Ir para casa sem fazer novas amizades.",
    "option5":"Conhecer novos lugares e culturas diferentes a cada festa.",
    "answer":"4"
},{
    //questao 8
    "question":"Os Dj’s são originalmente da musica eletrônica, sim ou não?",
    "answer":"Não"
},{
    //questao 9
    "question":"O ápice do festival Tomorrowland é quando:",
    "option1":"O livro dos sonhos é aberto ",
    "option2":"O Dj entra no palco",
    "option3":"Os portões do festival são abertos",
    "option4":"Ocorre a queima de fogos",
    "option5":"A piscina é ",
    "answer":"1"
},{
    //questao 10
    "question":"A qual Dj á música'Spaceman'pertence:",
    "option1":"David Guetta",
    "option2":"Hardwell",
    "option3":"DVBBS",
    "option4":"R3HAB",
    "option5":"Calvin Harris",
    "answer":"2"
}];
